點解股市會爆 賭場唔會？

股市上上落落有人贏有人輸
點解超過左3萬點就要小心股災？

都會
次次開莊
開左30次荏
咪小心 下次會開閒

點解股災一定係輸
唔俾沽?

因為中bonus 壞機囉

賭場日日爆緊股災，拎$10000入場，蝕曬離場，回報率負100%，仲唔係災，係咩？喺股市都叫做有得hold 住，等昇返去買入價，賭場無得等，員工即日收工收場趕人走

咁係個工具問題啫
不過我唔係問呢樣

都有賠既案例 next

最近真係樓下阿婆都話買股票
全民皆估既時候
自然會有巨大既金額進入股市
所以自己都小心咗

只係唔明人多錢多既時候
點解會股市就會大插水
發生股災呢？